屋企寬頻十月到期 sales請入

有無plan推介咁？

續約想搵你先得